［贏贏贏］三星與華為在美達成和解 化解 2 年多來專利侵權糾紛

觀察者網報導，根據美國科技網站 CNET 消息，當地時間 26 日，曾因專利糾紛打了逾兩年官司的三星、華為達成和解，三星和華為要求一家法院中止處理相關訴訟程序。

2016 年華為與三星互指對方違反協議，侵犯自己的專利。根據計畫，該案預計將於今年 9 月開庭審理，屆時陪審團將聽取三星有關華為違背 FRAND（公平、合理和非歧視）原則的主張。

2016 年華為對三星提起訴訟，指三星非法使用了其技術，其中主要涉及 4G 通訊技術、智慧手機操作功能相關軟體。華為指出，包括 Galaxy S7 / S7 edge 在內的近 20 款三星終端產品，涉嫌侵權其 2010 年申請的「一種可應用於終端元件顯示的處理方法和使用者設備」專利。2017 年，泉州中院裁定三星因侵犯專利賠償華為 8,000 萬人民幣經濟損失。

根據向法院提交的聯合動議證實，華為和三星於本週達成庭外和解協定，至少對於在美國的訴訟進行和解。聯合文件中指出，雙方達成了和解協定，根據協定，雙方將在未來數週採取措施，完成和解訴訟工作，華為將在 30 天內提交撤訴文件。目前尚不清楚華為和三星和解協定內容，三星和華為尚未對此置評。

（本文由 MoneyDJ新聞 授權轉載；首圖來源：shutterstock）

南泡同支那最好拍檔啦
支那個名臭就用南泡做白手套
南泡個名貴就用支那嚟頂爛市

韓國電器遲早都會因為大陸平價貨搶爛市而沒落！

邊個求和先